勇武不如帶刀出去啦

比你帶又點?
狗咪用實彈。

冇得打。

不如聽下陶杰 天奇意見先啦。

君子報仇十年未晚。
君子不立危牆之下。

「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸」。

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

邊個叫你斬狗?

真係唔好呀

玩斬人更係TARGET休班警啦
返左工成身甲, 點斬得入肉呀

睇怕今次會輸了